老衲一個月俾廿蚊家用個衰婆竟然話唔夠

屌你老母老衲唔撚使叫雞啊

重唔打到佢入深圳人民醫院？

廿蚊買到幾多罐西莎呀？

俾多過廿蚊已經唔夠錢叫?

老撚人工得廿蚊
難怪咁撚炆

衲 Dee 咁冇用，緊係叫老婆比錢你叫雞啦

老衲是人民的典範 男人的英雄

渣ga，應該叫老婆比錢你叫雞

叫你老婆去做雞
你去幫趁
咁咪你又有雞叫
你老婆又有家用
啲錢又唔使畀街外人
一舉三得啦
當然納dee舉唔舉到都成問題

係精神嘅

深圳D 雞20 蚊就有

覆左3次

一夜夫妻都120蚊啦